{
  "3": [
    { "prompt": "Έχω μια μητέρα", "answer": "η μητέρα μου" },
    { "prompt": "Ο αδερφός μου", "answer": "Έχω έναν αδερφό" },
    { "prompt": "Έχεις έναν πατέρα", "answer": "ο πατέρας σου" },
    { "prompt": "Η αδερφή σου", "answer": "Έχεις μια αδερφή" },
    { "prompt": "Αυτός έχει μια γυναίκα", "answer": "η γυναίκα του" },
    { "prompt": "Ο γιος του", "answer": "Αυτός έχει έναν γιο" },
    { "prompt": "Αυτή έχει έναν άντρα", "answer": "ο άντρας της" },
    { "prompt": "Η κόρη της", "answer": "Αυτή έχει μια κόρη" },
    { "prompt": "Έχω έναν φίλο", "answer": "ο φίλος μου" },
    { "prompt": "Το κρασί μου", "answer": "Έχω κρασί" },
    { "prompt": "Έχεις μπύρα", "answer": "η μπύρα σου" },
    { "prompt": "Ο χυμός σου", "answer": "Έχεις χυμό" },
    { "prompt": "Αυτός έχει νερό", "answer": "το νερό του" },
    { "prompt": "Ο καφές του", "answer": "Αυτός έχει καφέ" },
    { "prompt": "Αυτή έχει έναν δάσκαλο", "answer": "ο δάσκαλός της" },
    { "prompt": "Ο μαθητής της", "answer": "Αυτή έχει έναν μαθητή" }
  ]
}
